(突發)西環拉左好多人

點解銅鑼灣啲人唔去西環
宜家黑警人多蝦人少
啲黑警仲要有武器